其他各區手足請即入東涌 劍指機場

快

千其唔好

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

bno係不可以有領事服務
所以咪撚on9扮英國人打比佢地
宜家可以做既就係叫中大人搵個真.外國人黎
提提大家
一定要真.外國人
就算有bc, 但有香港身份證都唔得
快撚D搵中大既真.外國人呀

唔使去機場
去機場要經青衣
入青衣主要係三條橋
塞左佢咁唔使入青衣都得

未

要入機場先引到狗

赤鱲角果條橋已經有大約八隻狗守住 證明佢哋真係好撚驚我哋入機場

入東涌係最基本 只要入到東涌佢哋就要搵人守住機場

東涌請做嘢

冇用，佢最多停一晚

依家即時要救暴大

圍攻狗總都得

又入機場曬時間同送頭？和理膠傻撚夠未？

推